亡命大嶼山巴逆線爬頭

呢單野，睇留言啲人竟然撐大巴話冇雙白係可以逆線爬頭。究竟係咪堅？唔係要中間虛線位有彎彎曲曲箭咀先得咩？

【車Cam直擊】亡命大嶼山巴逆線爬頭 嚇到對頭車急煞

虛線安全情況下可爬頭，左彎曲箭咀表示前面即將雙白線，要趴緊頭嘅車儘快返回左線

爬頭唔係問題，但要安全，同埋夠力爬先得㗎

睇線係可以爬頭
但彎位爬頭。。不了
根本睇到對頭車果時太遲

其中一個唔入大澳嘅原因就係坐過一次嶼巴差啲冇命
已經窄 班仆街仲要飛車越線
跟住同架對頭嶼巴迎面 好彩對頭開得慢 dup得切
差少少就撞
嗰日仲要落雨

同一個車程又試過佢揸得快攞唔啱位Hi咗埋山邊

我反而試過長沙大直路個司機盲撚左睇唔到前面有工程要停燈
去到剩返十幾米先勁break

成車人撞左落前面位
仲有個細路爆缸要call白車
搞左一大輪先繼續行程